新葡京 各位職員 快點頂住度門

搵支鐵筆打橫卡住咪得。。

你好醒呀